點解淋病唔上連登開ac你問我答？？

又話回應民意
咁多民意係到

佢唔夠膽

咁仲扮曬蟹

佢最叻架啦

成人台(post自己條野)???

要咩膽，開個po會死咩

因為你冇票

唔好講咁衰啦，佢連自己fb嘅留言都唔敢覆

可能有你唔知

林鄭月娥個名已經俾註冊左 要開就要 真。林鄭月娥